 11  Wanjh Paul kumekbe yerrkang bu dird nawern eighteen bimarneyimerranj. Nungka munguyh bendjalmarneyolyolmi god nuye kunwok kore weykani bininj bedberre. Nawu Jews Bininj Birrimarnemarnbom Kunyid Nuye Paul